幾題時事情景題一直唔明白，有冇何以解答？

簡單情景：
有間學校，有5類人。
A係學生；
B係學生，不過有黑幫背景；
C係學生，但做風紀維持秩序；
D都係學生，係風紀隊長，比較低調；
E係校長，平時靠風紀隊長及風隊幫手維持學校秩序。

最近學校新加咗條校規，好多學生不滿，為咗表達不滿同訴求，除咗大部份和理非，有少部份比較熱血既學生不惜犯校規去表達果種強烈既訴求。然後校長揾風紀去處理，但風紀都係人，當中都有部份係比較熱血，然後兩班熱血份子就大打出手，大家都「Use the wrong way to do the right thing」。校長一直收高薪安座校長室，等班學生互相仇視、敵對及傷害。

我既問題如下：
1. 點解學生同風紀大打出手既時候，學生唔考慮係校長室附近做戰場，而係將個戰場放係自己屋企，禍及一啲年幼/和理非既學生，而校長室附近就完全好似入咗結界咁？反正熱血學生都括出去，點解唔係校長室附近抗爭，等佢冇得置身事外？

2. 當學生受到重大傷亡時，點解人人（包括媒體）都只著眼係A同C/D. 有冇諗過B類有背景學生係暗中傷害A類學生既可能性？

仲有其他問題，一時唔記得咗，下回再問，今次問住2題先。

簽晒佢呀
請求美國承認香港為美國保護區

請求美國將香港警隊定性為恐怖組織

請求美國宣布江永祥先生及其直系親屬不具備美國入境和簽證的資格

尋求美國政府幫助，懲罰執行《緊急應變條例》法令的中國政府

尋求美國政府幫助，重新組建政府和香港警隊

尋求美國派遣軍隊到香港。香港處於人道主義危機中

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀